[半劇透] 從Marvel百大英雄及敵人排名，估下階段會出咩英雄同敵人

首先呢個排名係即時性，所有人都可以投票
所以肯定會受到上映緊既電影、影集同動畫之類影響
百大英雄：
百大敵人：

百大英雄排名，粗體是指未係電影、影集出過場
1. 蜘蛛俠
2. 美國隊長
3. 鐵甲奇俠
4. 狼人（X-Men）
5. 雷神
6. 變形俠醫
7. 死侍
8. 奇異博士
9. 黑豹
10. 夜魔俠（電影衰左後只出現在影集）
11. 暴風女神（X-Men）
12. 琴．葛雷（即係鳳凰、X-Men）
13. 羅剎（X-Men）
14. X教授（X-Men）
15. 銀魔（比神奇4俠仲要高）
16. 鋼人（X-Men）
17. 牌皇（X-Men、狼人外傳出過場，獨立電影應該會Hold住）
18. 雷射眼（X-Men）
19. 懲罰者（比夜魔俠更慘烈）
20. 黑丑（X-Men）
21. 藍獸（X-Men）
22. 星爵
23. 紅女巫（雙重身份：復仇者、X-Men）
24. 樹人
25. 點冰子（冰人、X-Men）
26. 黑寡婦
27. 火箭浣熊
28. 幽靈車神（即係尼古拉斯基治個套）
29. 霹靂火（神奇4俠）
30. 機堡
31. 鷹眼
32. 幻視
33. 經期驚奇隊長（女性）
34. 心烙（靈蝶、X-Men）
35. 石頭人（神奇4俠）
36. 幻影貓（X-Men）
37. 快銀（雙重身份：復仇者、X-Men）
38. 蟻俠（第二代）
39. 費尼克（即係局長）
40. 盧克．凱奇（暫時只出現在影集）
41. X-23（X-Men）
42. 嘉魔娜
43. 戰爭機器
44. 月光騎士（暫時排名最高又未係電影同影集出現既角色）
45. 幽靈刺客
46. 鐵拳（暫時只出現在影集）
47. 驚奇隊長（第一代，漫畫為男性，電影改為女性）
48. 女變形俠醫（變形俠醫都無咩可能出個人電影…佢就更加…）
49. 達拉斯
50. 黃蜂女
51. 飛隼
52. 隱形女俠（神奇4俠）
53. 巴基（巴奇）
54. 蟻俠（第一代）
55. 衝擊波（X-Men）
56. 新星（山姆．亞歷山大）
57. 主教（X-Men）
58. 天使（X-Men）
59. 神奇先生（神奇4俠）
60. 黑蝠王（暫時只出現在影集）
61. 納摩（多重身份：包括復仇者、X-Men）
62. 亞當術士（未來可能出場）
63. 勇度
64. 幻影殺手
65. 蜘蛛女俠
66. 奧丁
67. 蜘蛛俠（麥爾斯·莫拉利斯）（第二代）
68. 歡歡（X-Men）
69. 多米諾
70. 猩紅蜘蛛
71. 北極星（X-Men）（暫時只出現在影集）
72. 鳳凰（X-Men）
73. 女武神
74. 潔西卡．瓊斯（暫時只出現在影集）
75. 希芙
76. 紅變形俠醫（唔知算唔算出過場…）
77. 海格力斯／赫拉克勒斯
78. 火焰星（X-Men）
79. 秘客（將會在電影《新異變人》出場）
80. 寒冬戰士（巴基）
81. 海姆達爾
82. 加農炮（將會在電影《新異變人》出場）
83. 馬面雷神（貝塔．雷．比爾）
84. 女蜘蛛俠（關．史黛西）（呢個身份算未出場）
85. 浪人
86. Longshot（搵唔到中文名）
87. 小辣椒
88. 英國隊長
89. 鷹眼（凱特．畢夏普）（第三代）
90. 炫音（X-Men）
91. 哨兵
92. 重覆左唔計
93. 重覆左唔計
94. 蜘蛛人2099
95. 重覆左唔計
96. 重覆左唔計
97. 獵布拉
98. 重覆左唔計
99. 鬥篷與匕首（暫時只出現在影集）
100. 蜘蛛女孩

百大反派排名，粗體是指未係電影、影集出過場
1. 魁隆
2. 磁力王（X-Men）
3. 末日博士（神奇4俠）
4. 洛基
5. 奧創
6. 毒魔
7. 銀河王
8. 天啟
9. 屠殺（血蜘蛛）
10. 紅骷髏
11. 綠魔
12. 八爪魚博士
13. 力霸（X-Men）
14. 皇霸（在夜魔俠出過場）
15. 妖后（X-Men）
16. 劍齒虎（X-Men）
17. 驚惡先生（X-Men、有彩蛋提過，不過X-Men要重啟應該短時間內唔會出場）
18. 鳳凰之力（X-Men）
19. 多瑪姆
20. 煞天怒機械人
21. 靶眼（暫時只出現在影集）
22. 模仿大師
23. 寒冬戰士（巴基）
24. 懲罰者
25. 降罪判官羅南
26. 滿大人
27. 征服者康
28. 神秘人（即將在《蜘蛛俠：決戰千里》出場）
29. 惡煞
30. 梅菲斯特
31. 艾迪．布洛克（即係毒魔共生體）
32. 愛瑪．霍斯（X-Men、鑽石女）
33. 狂攻（X-Men）
34. 獵人克雷文（出過場…佢支矛）
35. 電魔
36. 超級斯克魯爾人（神奇4俠）
37. 沙人
38. 紅變形俠醫
39. 魅惑魔女
40. 紅色歐米茄
41. 魔多克
42. 斯莫
43. 惡鬼
44. 死亡女（X-Men）
45. 犀牛人
46. 交叉骨
47. 殲滅者（神奇4俠）
48. 海娜
49. 銀武士（X-Men）
50. 禿鷲
51. 獵布拉
52. 超越者
53. 首腦（唔知算唔算出左場）
54. 生命恆星壹高
55. 莫道男爵
56. 收藏者
57. 德古拉
58. 諾曼．奧斯本（第一代綠魔）
59. 蜥蜴人
60. Stryfe（搵唔到中文名，機堡既複製人）
61. 賽巴斯汀．蕭／塞巴斯蒂安．肖（X-Men）
62. 吸收人（暫時只出現在影集）
63. 角鬥士（暫時只出現在影集）
64. 黑影王（暫時只出現在影集）
65. 蠍子人
66. 麥克．加根（即係蠍子人）
67. 黑心魔
68. 烏木喉
69. 緋紅機甲（電影有角色改編自佢）
70. 宗師
71. 艾域．人命買家（電影有角色改編自佢）
72. 吸血鬼莫比亞斯（可能會出電影）
73. 大塊頭（X-Men）
74. 分子人（神奇4俠）
75. 毒后
76. 毀滅者
77. 處決者
78. 終極進化
79. 獵人克雷文（第二代）
80. 非凡龍（出現過係彩蛋）
81. 魔雷基
82. 翼龍人（X-Men）
83. 大師
84. 威廉．史崔克（X-Men）
85. 摩根勒菲
86. 紅兜帽
87. 暗夜比鄰星
88. 電擊俠
89. 阿尼姆．索拉
90. 黃蜂戰士
91. 科瓦克
92. 亡刃
93. 月光石
94. 索卡男爵
95. 稻草人
96. 黑矮星（電影改名為黑曜獵手）
97. 亞當術士（未來可能出場）
98. 喪鞭
99. 虛無
100. 開膛手

果堆神全部都冇？鳳凰女神呢？

phase 4開fantastic four
大boss係dr doom

Bishop出現過喎

亞當係gotg2片尾彩蛋出黎啦

61. 賽巴斯汀．蕭／塞巴斯蒂安．肖（X-Men）

唔係就係first class個boss咩

jean grey咪喺榜上面囉 柒咗啦清

蟻俠居然唔係第一?佢可以秒殺thanos，一野爆佢菊花變大

冇咁快
Phase 4應該講下宇宙英雄
新星有機會。
同時再出下街道英雄
蜘蛛俠，上氣。

漫威講過phase 4唔會有X men .F4都唔會有。

主教同賽巴斯汀．蕭咪出過囉

回收x men, deadpool，神奇4俠嗰班都有排玩
不過最好加都係加人類啦，外星人冇乜代入感

Nova Namor 應該好接近了

moon Knight

中文名睇唔明

memphisto?

Superman Wonder Woman 都冇

用英文啦

用中文做乜鳩

蜘蛛俠有幾個spiderverse 出咗，套嘢咁高人氣， sony應該留番自己出spiderverse未必肯借出嚟